中國外交部批評黃之鋒，身為中國人卻到處乞求外國干預中國的内部事務

在北京，外交部發言人華春瑩表示，香港眾志秘書長黃之鋒身為中國人，卻到處乞求外國干預中國的内部事務，批評他沒有資格對中美關係的相關問題說三道四。

華春瑩在例行記者會回應黃之鋒呼籲美國總統特朗普，與中國的貿易協定加入人權條款時表示，中方在涉港以及中美經貿磋商問題上的立場是一貫和明確，香港事務純屬中國內政，任何外國政府、外國組織和個人都無權干預。

華春瑩又說，反中亂港、挾洋自重的言行和圖謀，最終都不會得逞，是註定失敗和自討沒趣。

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

整係識怪人 唔會自己反省

你咁有信心佢失敗你仲出黎講咁多野做乜呢

得到口交部認證, 即係gphone無做錯

只有一個方法可以有效打擊藍屍

行動TG group:

華春雞是否美藉？

燒山係燈
但佢講中國民族主義講得幾好

前大中華膠懺悔錄第四卷 中國民族主義的背後

你地阿爺同俄聯日點計先

當年成個中共UNDER第三國際啦

咁如果大家都係中國人既話你又出乜野聲呢？

通*

做咩啫 好唔抵得呀 講埋啲嘢咁撚小學雞

個口交部真係好撚煩

身為中國人卻四處乞求外國籍

中國江蘇人又說三道四

清交外部：孫大炮身為清子民卻到日本鬼子國搖尾乞憐

歷史何其相似

咁佢可唔可以去北京直接提出質詢？

凡是敵人反對的，我們就擁護

吹咩

又話人係中國人
又批評他沒有資格對中美關係的相關問題說三道四

精神病?

又被中國人

之前又話gphone 係越南藉
唔連戲既

你代表團去美國傾trade deal唔係乞求？

Gphone光環真係好大

身為中國人嘅老毛
竟然勾結共產國際
年年收大量盧布去搞亂中國
最後連國家都亡埋

咁中國人移民外國點計
宣誓效忠外國喎

GPHONE +10分

點啊越南人定中國人定美國cia定日本河童啊
gphone身分有咁難搞清咩

做對了

有冇資格唔係你決定嘅

Gphone真係犀利 外交部點名批評

好過你乞求外資留低

大陸自己有無稔過
一個細路竟然可以影響中美關係
重話自己強國

查下條八婆同埋親戚有冇美國資產, 第一個制裁呢條八婆

你地班仆街身為中國人又用andriod?用國貨鴻蒙啦

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

凡是口交部反對的....

邊個係中國人

又係喎
黃之鋒出聲又唔俾

華春瑩身為美國人對中國事務說三道四

汪汪汪汪汪汪汪汪

凡是敵人擁護的, 我們就堅決反對

華大姐你自己都揸緊幾百萬美金啦，係中國人就即刻放棄美金先啦

咁中國咁撚勁 D中國留學生就唔好去英美澳讀書啦

葉劉聽到未呀

👍

係喎屌你老母而家又被中國人

劣等民族支那人低等羅緝

妳班老祖宗咪一樣勾結蘇聯對付中華民國
結果算唔算得逞？

全體中國人民批評中國共產黨，明明身為中國人，卻乞求蘇聯人介入中國內政

孫中山：我去美國搞黑社會 去日本識大佬 仲搞埋日本蘿莉

呢頭話中國人要團結愛國果頭就用坦克碌人

身為中國卻只能天天口交
話唔認輸結果又同美國買大豆又撤銷徵稅

孫大炮：

中國外交部又錯唔晒架，好心Gphone就咪成日同記者強調自己係中國人，香港係中國一部份啦。

口交部點睇縝緬公路

拿 gphone 呢鋪我撐你! 講好啲呀

毛澤東串通俄國分別中國點計？

好心啦，佢已經不停比你哋拉出火，咪咁鳩小氣啦

分裂

死撚開啦 華春螢全家都外國人

正想po呢張

根本歷史係由勝利者寫出黎
即係如果辛亥革命失敗孫大炮都只會係一個"反動分子"

方向正確

說三道四

班撚屌應該當左Ghone 係孫中山

當年韓戰 又關你事？

中国人四處刻求別人承認自己是中国人

突然又唔係越南人

含春瑩收皮啦
人地同外國傾計使唔使得你批准呀

孫中山都係咁

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

神回覆

Gphone真係自認中國人 無得駁

gphone俾你老共捧捧下遲d做埋新國父

咁你個留學 去咩美國傾貿易戰

敵人反對了

明明係支那人，你老母走去做外國人同讀書。

有支共口交部認證，證明做對了！

人地已經係專業被捕師
比小小面好唔好

嘩 標籤中共係滿清，佢係孫中山

都要做show 比支那豬睇

官方認証
做對了

行得正，企得正，怕咩人講?

身為中國人卻到處乞求外國國籍

你地班大陸人咪一樣身為中國人卻到處乞求外國國籍

一個乜都無嘅卒仔去外國講吓嘢，你都驚到瀨屎，仲話有大國之風，小氣小家小女人

國家認證

支那狗特質係咁，我見太多，唔排隊打尖被人屌，就話你地香港人咁多規矩，佢可以唔接受，我試過於山頂車站屌過幾條打尖支那狗，佢地就係咁講，話 "老子就是喜歡插隊"，要我拎碌單腳架出黎當棍，作勢凶佢至走。

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙精彩內容包括：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

應該掉返轉諗。一個政權迫人向外國求救，到底邊個羞家d
仲話大國堀起，全世界知你chinazi 啦

駁唔到

前題係gphone承認自己係中國人咩

再講 支那班狗官有西方國籍 身為外國勢力卻干涉中國事務

Btw咁撚驚即係方向正確

德國事務不容中華人民共和國干預及口交

依part仲好笑
話中國自古以來都唔遵守條約
話南京條約佢哋都唔遵守

又話原來opium war 死幾千人
但太平天國死7000幾萬人
有個我哋聽都未聽過嘅土客械鬥死咗百幾萬人
但中國史觀提都無提

你肯解決個問題而唔係解決提出問題嘅人，
我地使咩搵「外人」來解決

只準劉鶴乞豆 不準之峰求救？

中共都有愈反愈紅既能力

咁雜種冚家都澳洲加拿大戶籍呢啲叫乜野

身為中國人全家都持外國護照，海外資產，子女海外留學

口交部唔該你先搞清楚一件事

我地唔係中國人，We are Hong Kongers!

咁溫和既條臭閪？似求饒多過批評喎

今次口交部又無講錯喎
gphone的確自認過係中国人

不過就算係咁都要搞鳩你
吹咩

當日你地班撚樣咪又係含俄撚先有今日

唔係越南咩

Push
手足搵命博，齊做文宣公關；再落力d
@活動：提升義士形象行動，大力表揚義士
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@組隊兜路以防跟蹤狂魔。
@上連登要用多用腦！#fakenews

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 抵制港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，國際戰線（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，教育家中兩老
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.16 @Template End@

古代中國所有成就都係中華人民共和國自古以來所擁有嘅嘢,所有戰爭罪行及債務只係古中國嘅事唔關中華人民共和國事

黃之鋒身為中國人，卻到處乞求外國干預中國的内部事務，批評他沒有資格對中美關係的相關問題說三道四。

精神分裂？中國人但冇資格講中美關係？

藍絲：gphone是美國間諜 不是中國人

敵人反對

翻到嚟 又要比人拉一獲

又要被捕了

真心覺得佢好慘，明明咩都無做過
但個主要功用係被人拉

粉蛆爆左佢個女係外國讀書

黨認證 走對了方向

gphone 唔係美國間諜咩？ 點解又變返中國人？

外國人理中國嘢係粗暴干涉中國內部事務.
中國人理中國嘢係大逆不道.
中國自古以來好奇特. 邊個黐邊個死.

如果有一日支共口交部唔再批評我地，我地先要識驚

凡敵人反對的…

之前唔係話黃之鋒係越南人後代咩

如果我都可以俾支那點名批評 絕對係光榮時刻

身為中國人卻有大量資產在外國

人地係香港人 成日老屈人係支那人做咩

孫中山

GPHONE 除左係香港特約被捕專員, 就黎比中共 buff 到變新孫中山

除左說三道四, 蠢瑩仲識講咩

習種不是乞求美國放佢一馬？

黃之鋒批評毛澤東

身為中国人感謝日本侵華

侵侵比個美國籍佢喇

中國又乞豬

G鋒真係叻仔

身為中國的父母官卻把子女家當乞求外國勢力保護
blue絲真on99
又係一日唔偷雞就做保長

之前成日話有外國勢力，而家未真係搵law。又唔開心阿？

香港事務
鄰國說三道四

所以佢哋唔應該為中華民族驕傲
是為中國式共產黨蝗族驕傲

口交部認證 gphone唔係鬼

之前又話Gphone美軍特種部隊臥底 做咩而家又變返支那人

台灣或者中華民國認為蒙古係中華民國部份
但係中華人民共和國認為唔係

其實出口術左三個月 到底口交部明唔明佢越唔高興做呢樣做果樣
我地就越係要做

即係做得啱

唔知俾正皮定負皮好

身為中國人卻到處移民改國籍

蘇聯扶植既黃俄政權有資格出聲？

在北京，外交部發言人華春瑩表示，香港有些人去英國駐港總領事館前，要求獲得英國公民權利或資格，質疑他們並非真正的中國人，她認為，身為中國人去乞討外國的干預，非常令人不齒，絕對不是引以為榮的事情。

華春瑩表示，根據全國人大常委會關於《國籍法》在港實施的相關解釋，凡是具有中國血統的香港居民，本人出生在中國領土以及其他符合《國籍法》規定，具有中國國籍的條件者，都是中國的公民。

華春瑩又表示，根據國籍法的規定，中國不承認中國公民具有雙重國籍，所有香港中國同胞，不管是否持有英國屬土公民護照，抑或英國國民海外護照，都是中國公民。

有風度的話就應該冷處理
全世界應該係得中國口交部咁鬼小家,出親來就發炮

冇人鍾意做終割人呀仆街。

中國人真係劣質低等人種

老毛：敵人吠得愈大聲我愈開心

無人會care個死肥閪講啲乜撚嘢。除了14億支拿蝗。

咁妳身為支那閪香港內政關妳撚事

死人大陸種，死北佬死now佬同你好熟咩

搵唔到大台就搵個人出氣

燒山一早講咗
言下之意即係國父孫中山都係乞丐咁
乞咗個新中國返嚟
共產黨包括我哋教科書無人肯面對

係
一早講撚咗美軍來了我帶路㗎啦
扮聽唔明?

華大嬸

含啦華太婆

可惜佢唔係中國人

中你老母，夾硬比個中國籍香港人

幾時先玩注銷外國户籍 challenge

有無批評埋孫中山?

當敵人批評你

凡是敵人反對的，我們就要擁護

之前又話人哋係美國人

一個國家政權驚一個平民驚到不斷要出口術

好醜怪呀
可唔可以唔好咁樣痴金糠，人地去到邊都有大粒野接見，你華春瑩係條毛咋

即喺又方向正確

毛澤東身為中國人卻引入外國蘇聯勢力，割賣國土，發動三面紅旗和文化大革命殘害數以千萬計的中國人民生命

嘩
口交部同藍絲開口埋口大家中國人
屌你老味西要人做你奴隸
Sorry 我響英屬香港出世

笑撚死

臭雞 幫 支那近平含完撚黎
把口咁臭

譙是中國人
Btw 做對了
從未試過咁支持Gphone

敵人反對的

屋企人番喵中國先再講啦

口交部認證

笑到肚痛

光復香港運動

叫雜種條狗劉雞

唔好同美國人傾計

我唔係中國人.jpg

邊度中國人

特別關稅你估你話有就有咩 人哋國家內政嚟㗎

一個政府要咁講嘢針一個後生仔都幾肉酸

中國人呢三個字
真係好難聽 根本就係用來侮辱一個人

死黃屍住公屋，開茶餐廳，揸寶馬(車牌NT5815) ，幫幫佢等佢公屋都無得住

梨木樹一邨
楊樹樓 411室

人地都冇訓係中國人，好撚嘔心

咁孫中山咪漢奸？

佢嘅慘悔錄好好睇
中華民族根本唔存在

醜既係中國呀
你都知人地要求救外國

咁叻咪開戰囉,講咁多做乜

如果一開始中共比民主香港
唔攞著數，唔搞同化嘅話

而家大部分香港人應該仲做緊港豬
日日歌頌組國
一人一票選中共屬意嘅紅底參選人做特首

應該冇人肯響應

中国: 黃皮膚黑頭髮黑眼珠就係中国人 即使連漢語都不懂

其實冇成功過 而家都係俾韃虜統治緊

越南人都係中国人 被中国統治過都係中国人

崖山之後無中國

其實有既 喺香港

支那共產黨，身為支那人，全家移民美國，正垃圾支那人!